趁國歌法未實施前快啲入嚟

多數有追溯力